有無人返過Nike part time

入嚟分享下 辛唔辛苦 平時做咩多

連登無人返過Nike?

我返過 幾辛苦 俾狗做 樓主最好唔好返

尤其係尖沙咀個間 千奇唔好返 好忙

緊係唔好做
又大牌子又多人
返下二三線仲好
有fd返果有三個箭嘴果個牌子日日返去hea

Reebok ?